如果麥記D包俾你任意配搭

你地會點樣配搭

This, this and this

不了

你去錯subway